陳雲：關於對付政敵的道義底線問題

陳雲：關於對付政敵的道義底線問題。我一向只是抨擊政敵的惡行和歪理，令對方竊據的公職位置或公益位置消失，例如喪失官位、議席或社運界的領導權。我一向不會攻擊對方與政治業務無關的生計。即使左膠及港共使出家長投訴、登報紙廣告等污穢手段令我丟失在嶺南大學的教席，我也不會反過來攻擊政敵而令他們喪失生計。尊重別人的生計與資產，是自由社會的基石，也是待人處事的厚道。

即使他日我上台做了大總統，召開人民法庭處死賣港賊，我也會動用公帑賙濟他們的家人（如果他們沒錢供養的話）。此之謂仁政。你們不懂得華夏大道的，就繼續去胡鬧吧。君子與小人之別，是儒門大法，各位不懂得，就退回蠻荒世界去吧。

之前，立法會要討回梁、游二人的薪酬和辦公室活動預支，我是主張只是討回辦公室活動預支，至於在正式刊憲取消議員資格之前的薪酬，我是主張按照日數（pro rata）發回。這是香港政府一向的官規，也不知為什麼到了梁振英手上，全然不顧了。

來源：

屌 點跟呀

追隨陳雲，實踐華夏正道，是常識吧

割蓆了

老師好君子，好有器量

真正追隨陳雲嘅人，邊會搞咁多屎忽嘢先至得㗎

又皇天擊殺又落地獄都仲講有道德底線

有咩問題？

其實陳雲以前講過係唔會殺人……

陳雲指：「香港革命建國，中國共產黨滅亡，香港賣港賊流放，永遠不得返回香港。你看，我講了這麼多的底線，從無殺人。」

皇天擊殺的事，能算殺麼？

耶和華喺創世記夠天火焚城、皇天擊殺地上嘅罪民啦，耶和華嘅道德底線都不知幾高

啦今次我就支持你

陳雲同聖經入面既聖和華真係有幾分相似